蝗疤獌最勁！！！不服來辯！！！

以賤計

又偷偷負評
格賤入血

點解得負皮

皇巴唔係